{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KIJUN/GM0023100624996/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Star Crop Zip-Up Hoodie - Black"
    },
    "text": "KIJUN ブランドの商品番号は FW23 / QQ3X39KI15です。 このフードはグラフィックプリントと刺繍がポイントになっています。 丈が短く製作されて軽快な雰囲気を演出し、どこにでも似合う色で製作されて活用度が高いです。 表地1は綿100%で、表地2は綿94%、ポリウレタン6%となっています。 洗濯は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。 また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "KIJUN"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QQ3X39KI15"
        },
        {
            "question": "このフードのポイントは何ですか？",
            "answer": "グラフィックプリントと刺繍がポイントになっています。"
        },
        {
            "question": "このフードはどんな雰囲気を演出しますか？",
            "answer": "丈が短く製作されて軽快な雰囲気を演出します。"
        },
        {
            "question": "この商品はどこにでも似合う色で製作されていますか？",
            "answer": "はい、どこにでも似合う色で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の表地は何でできていますか？",
            "answer": "表地1は綿100%で、表地2は綿94%、ポリウレタン6%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "摩擦により何が起こることがありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 371
    }
}